.TH "gxine_client" "1" "0.3.3"
.SH NAME
gxine_client \- el cliente en linea de comandos del visualizador de video gxine

.SH SYNOPSIS
.B gxine_client

.SH DESCRIPTION
Este es el cliente en linea de comandos usado para contrloar 
el visualizador de video gxine.

.SH OPTIONS
Este comando no soporta opciones o argumentos.

.SH FILES
El fichero socket se localiza en
.IR ~/.gxine/socket .

.SH AUTHORS
Guenter Bartsch <guenter@users.sourceforge.net>

.SH SEE ALSO
.LP
.BR gxine (1),
.BR xine (1).
